立會通過綜援生果金明年加2.8% 議員指政府加幅少無助基層

政府今日要求立法會財委會批准，讓政府以每年額外10.31億元的財政承擔，由2017年2月1日起，把綜援的標準項目金額和公共福利金計劃的津貼金額調高2.8%。政府今次是按社援指數調整，新措施下，單身長者綜援標準金額，由3,340元，增至3,435元；60歲以下健全成人的綜援標準金額就由2,355元，加至2,420元；生果金由1,290元加至1,325元；長者生活津貼就由2,495元增至2,565元。
屌你老母我成三年冇加過人工

3年唔加仲做正on9

出左去揾得仲少

加比班垃圾做咩幫下班後生仲好啦